活於平行時空嘅恆指依然二萬六 新年前跌千點我裸跑維園一圈

絕不走數

push

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

世界存在奇蹟

想睇

留名睇裸跑

強烈譴責

包b

日頭蒙面跑ok?

跌千點有啲困難 大家努力咗先

最難係連登仔唔走數

lm
走數正仆街

Lm

Ok

到時係直播台開live

跌咗再話我知

千點都難？

一日跌千點

支持

日日mon實㗎

LM

個市唔會跌 放心

放心 維園見

25900 有個裂口，可能會補一補，但要跌到 25000 我睇難啲